\documentclass[kontakt]{amivletter}

% Make contract sections paragraphs and increase spacing for nicer look
\renewcommand*{\thesection}{\S\ \arabic{section}}

\begin{document}

\representative{((( president )))}
\subject{\large Vereinbarung zum CV-Check und Bewerbungsfotoshooting an der AMIV ((( title )))}
\begin{letter}{%
    ((( company.name|t )))\\%
    ((( company.contract_street|t )))\\%
    ((( company.contract_postal_code|t ))) ((( company.contract_city|t )))\\%
    ((( company.contract_country|t )))%
}
\opening{}

Diese Vereinbarung regelt die Zusammenarbeit im Rahmen des CV Checks
und des Bewerbungsfotoshootings an der ((( title ))) des Akademischen
Maschinen- und Elektro-Ingenieur Verein an der ETH Zürich, im folgenden
der Veranstalter, und der Partnerfirma, ((( company.name|t ))).


\section{Vertragsgegenstand}

\begin{itemize}
\item Die Partnerfirma bietet an folgenden Daten  den CV-Check und das
      Bewerbungsfotoshootinggemäss den separaten Richtlinien an:
    \begin{itemize}
    \item ((( first_day ))).((( month ))).((( year )))
          von ((( start )))--((( end )))
    \item ((( second_day ))).((( month ))).((( year )))
          von ((( start )))--((( end )))
    \end{itemize}
\item Die Partnerfirma kann einen eigenen Projektständer sowie anstelle der
      Stellwand ein eigenes Banner aufstellen.
\item Die Partnerfirma akzeptiert die Bedingungen der Richtlinien zum CV-Check
      und des Bewerbungsfotoshootings des Veranstalters.
\item Der Veranstalter gewährt der Partnerfirma das Exklusivrecht an der
      Zusammenarbeit.
\end{itemize}

\section{Preis}

Für die Zusammenarbeit stellt der Veranstalter eine Pauschale von
CHF ((( cv_check_price ))) pro Tag in Rechnung.
Der Preis beinhaltet Nebenkosten wie Strom und Internet sowie ein
kleineres Angebot an Essen- und Trinken nach Vorgabe des Veranstalters.

\section{Mehrwertsteuer}

Alle genannten Preise verstehen sich ohne Mehrwertsteuer. Der Veranstalter
kann gegebenenfalls die gesetzliche Mehrwertsteuer zusätzlich geltend machen.

\section{Zahlungsbedingungen}

Der Rechnungsbetrag ist binnen dreissig Tagen nach Ausstellung der Rechnung zur
Zahlung fällig.

\section{Rücktritt}

Ein Rücktritt der Partnerfirma hat den Einbehalt eines pauschalen
Schadenersatzes als Kostenbeitrag zur Folge und zwar

\begin{itemize}
\item Bei einem Rücktritt bis zu 30 Tagen vor dem Messetermin:
      30\% des Rechnungsbetrages,
\item Bei einem Rücktritt bis zu 20 Tagen vor dem Messetermin:
      50\% des Rechnungsbetrages,
\item Bei einem Rücktritt bis zu 10 Tagen vor dem Messetermin:
      75\% des Rechnungsbetrages,
\item Bei einem Rücktritt weniger als 10 Tage vor dem Messetermin:
      100\% des Rechnungsbetrages.
\end{itemize}

\section{Termine}

\begin{itemize}
\item Das Messeführerprofil der Partnerfirma ist pünktlich dem Veranstalter
online zur Verfügung zu stellen; eine Verspätung hat die Nichterwähnung im
Messekatalog etc. zur Folge.
\item Der Aufbau des Standes muss in der Zeit von 07:30 bis 10:30 Uhr erfolgen.
\item Der Abbau hat jeweils bis spätestens 19:00 Uhr abgeschlossen zu sein.
\end{itemize}


\section{Kontakte}

Die Organisation der Veranstaltung erfolgt durch:
\medbreak\noindent
AMIV an der ETH, Universitätstrasse 6, 8092 Zürich,\\
E-Mail: kontaktmesse@amiv.ethz.ch\\
Organisation: Kommission Kontakt\\
Präsident: ((( president )))\\
\medbreak\noindent
Sonderwünsche und Fragen sind an die genannten Kontaktadressen zu richten.


\section{Datenspeicherung}

Der Aussteller erklärt sich damit einverstanden, dass der Veranstalter die im
Rahmen der Geschäftsbeziehung bekannt gewordenen Daten speichert.
Der Veranstalter verpflichtet sich, die Daten ausschliesslich im Zusammenhang
mit diesem Vertrag zu verwenden.

\section{Haftungsausschluss}

Der Veranstalter haftet nur für solche Schäden, die er oder seine
Mitarbeiter durch vorsätzliches oder grob fahrlässiges Verhalten verursachen.
Ausgeschlossen sind insbesondere höhere Gewalt und sonstige unvorhergesehene
Ereignisse etc.

\section{Salvatorische Klausel}

Sollte eine Bestimmung dieses Vertrages unwirksam oder undurchführbar sein oder
werden, wird dadurch die Wirksamkeit der übrigen Bestimmungen nicht berührt.
Die Vertragspartner werden vielmehr zusammenwirken, um an die Stelle der
unwirksamen und undurchführbaren Bestimmung eine rechtlich zulässige und
wirksame oder eine durchführbare Bestimmung zu ersetzen, welche geeignet ist,
den mit der unwirksamen und undurchführbaren Bestimmung beabsichtigen Erfolg zu
erreichen.

\section{Allgemeines}

\begin{itemize}
\item Es gilt Schweizer Recht
\item Gerichtsstand für beide Parteien ist Zürich
\end{itemize}

% End of contract, add fields to sign
\vfill
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
Zürich, den \hrulefill

\bigskip\noindent
\amivname\\
vertreten durch

\vspace{4em}
\hrulefill

((( president|t )))

Kommission Kontakt, Präsident
\end{minipage}%
\hspace{0.1\textwidth}
\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
\makebox[8em]{\hrulefill} , den \hrulefill

\bigskip\noindent
((( company.name|t )))\\
vertreten durch

\vspace{4em}
\hrulefill
\end{minipage}

\end{letter}

\end{document}
